六四同721,831已經係褪色嘅歷史 唔應該再提 做人要向前看

咁點解要年年講南京事件
年年傷害南京人感情
搞到南京人無得向前看
而家國家推行和平外交 點解仲要講呢啲歷史
有無人解釋到

咁提長春圍城
共產黨一手包辦無外國介入，
死咗人比南京大屠殺更多